俾兩蚊你要你出賣香港你制唔制？

2000粒bitcoin都唔得

話明出賣就梗係多多都唔制

點出賣先？美國攻打解放軍我帶路添

制! 出賣香港已成主流
不賣港是沒出路的

賣香港畀美國嘅我倒貼都得

制
話唔制個d只係個價未到
除左家人 所有野都有個價

ok la

唔使俾咁多

我200就得咖啦

我連家人都可以賣，反正要黎都冇撚用

出賣香港政府定出賣香港市民先

市值1億